有冇睇ViuTV

神一般的隊友

淨係睇到好撚大對波

竟然有圖

好舊啦 重播嚟

好誇張，咩料

我識佢